小米業績討論

星期三出

大家點睇？

會唔會有好似QQ 派膠 星期四恆指大插

佢差恆指唔跟架喎，佢都無入去

星期一二 拉高散貨 業績後插

收硬皮

果然真係星期一二拉高 聽日應該割韭菜了
今日走晒

業績好 大把人入貨

唔知佢幾點發佈 但我覺得好似裝人入局咁
聽日會再拉高小小 發佈完機構就壓價

等插水

穿過17招股價都知冇人保佢啦，
升黎跌既劇本咁似5仔既

係生係死 水己cap
由得你
小米回都唔回購
同股不同權

同你地講定先 聽日會大升 業績應該幾好

之前已經出曬力 今次已經無野做到

納指已經炒上

聽日小米

講埋最後呢次

今日聽日都會爆上

起飛啦

Hi

墜機

爆廠未

炒業績炒著個黑洞
夾死都唔抵可憐

講緊我

主席自己cap水都唔比你班股東